有冇人啲老母成日捕住你幾時瞓覺...

我唔知有冇巴C同我一樣情況...
阿媽日日都不定時起身睇我瞓咗覺未...
然後有時遲過2、3點未瞓比佢捉到就好似大不肖咁...
生嚿叉燒好過生我已經唔算嚴重...幾乎要斷絕母子關係...係差在未講粗口
有時重一鬧鬧幾日...
我懷疑我殺人放火也不過如此...
最神奇者莫過於佢喺房都見到我未瞓...
我老豆老母房同我房有少少距離~即使站在門口也不大看到對方的房門~
理論上我未閂燈啲光都唔會照到過去(莫講話我有時閂咗門...)
而老母係唔使落床唔使起身就望到我未瞓...
係咩特異功能...我聲都冇出...

利申: 其實好少1點半後瞓~係一星期2-3次會睇書/練琴/打J 先會過1點半
都盡量1點前瞓~
始終夜瞓對身體唔好

所以人大咗要私人空間是真

搬走自住的重要

唔睇你瞓咗未點同你老竇搞嘢吖?

衰仔，自己都唔識得保重自己身體

唔會囉...好多時我老豆番夜都係咁...
(其實我都有諗過)不過其實我試過捕番轉頭...係冇事發生...

same here
我都唔撚明
自己想訓就訓架啦 又唔係日日

夜瞓係唔好~但都唔使日日(目及)到實啫...

強加自己人身價值觀姐
華人做開

樓主中2~4? 認真早d訓 會矮

你幾歲

都廿幾歲

二十幾

慘
發下惡啦
老母有唔合理的野就要講
唔係盲從

偷睇你有冇夜媽媽打J咋

嘈過好多次
唯一的出路的搬出去住
唔係講笑...佢真係講到我唔瞓就成世冇運行咁...
有時重會發狼戾...會打門打牆...咁唔通我又同佢鬥惡